有無師兄知道係邊到黎，羅湖區

三和

三和？

係 三和隔離間夜總會

有無名？

係骨場黎嫁喎

邪？

亦正亦邪

有無個張個名？

賓館隔離

三和唔係龍華區咩

羅湖的嗎？